便秘問題

成日都便秘，要狂食橙
食少一日 第二日就無得柯，有時有食都柯唔到
有咩方法解決

益生菌

有病睇醫生

壓力太大？

食多啲，屙多啲

有壓力
但又唔算好大
會有影響？

飲益力多？

買橙粉食 藥房有售 醫院都用呢隻 我便秘左成個月醫生都系俾呢隻我食

好似200蚊有找 一大樽 食成年都得

西梅乾!!!
我之前食咩都唔work得呢個掂

想長遠黎搞返好就飲蘋果醋

大家通常幾耐屙一次屎
小妹我試過四日失屙到

先

通常2-3日一次，最高紀錄8日

甘油泵最邪惡聖物
一兩個唔得就用一打 爽到你喊

飲唔夠水都會

2分升水啦每日

我以前都有此問題，現在我每日飲至少2公升水，維持左半年，問題已解決。如果你好似我咁唔鍾意飲水，咁就飲茶代水啦。

不過人地話茶唔可以代水飲

益生菌 我食好多生果同菜都去唔琴 係益生菌得

蜂蜜栓

食緊益生菌 食完之後日日有屎痾貼同埋改善咗成日胃脹既問題

食緊益生菌 食完之後日日有屎痾同埋改善咗成日胃脹既問題

可唔可以影嚟睇吓大概點嘅樣

奇異果/火龍果
包你有屎屙